偷廁紙同藍絲搶生活用品。9成係中共搞出來污名化香港

我屌你老母偷30卷廁紙做乜鳩

議員日日鬧爆支共無人理
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

全靠佢地帶頭全民儲備
先無爆得咁勁囉

肯定係收美國佬錢偷廁紙